硬闖立會太危？ 和理非可考慮靜坐

睇咗唔少分析，基本上我覺得我哋好難阻到527過國歌法。就算真係阻到，都仲有528國安法，而國安法係由支那人大通過，換言之我哋冇可能靠自己阻止到。

講返聽日，班狗已經又係咁搜港島又封路，去唔去到金鐘都係個大問題。連人都聚唔到又點打入立會？就算有612咁多人，我哋又進化咗，班狗都識進化…

咁會唔會其實要求國際出手相助好過再去做一啲睇唔到有成功嘅機會嘅嘢好啲？雖然可能廢廢地，但英國係有責任譴責中國違反中英聯合聲明，美國亦可以靠取消關係法去削減中國錢財。如果我哋可以靜坐/遊行，就可以再一次show到我哋嘅民意俾外國睇，令佢哋有更多嘅動力去幫我哋。而我自己就覺得警暴已經太多，對唔關事嘅人嚟講，和平而被狗暴力對待係嚴重過唔和平而被狗暴力對待。(外國人睇畫面，唔一定點點解要唔和平地抗爭)

我明要堅持先會有希望，但用錯方法好似真係唔會有希望…喺我眼中英國幾仆街都好，都係得佢開金口先至可以救到我哋…就算我哋有十萬人衝過去，喺中共眼中都只係有幾隻螞蟻死左咁小事。如果兩邊嘅成功機率一樣低，點解唔揀一個風險低少少嘅方法去做？

歡迎集思廣益，但唔好單單因為14雨革係和平而失敗就話冇用，因為今年都有好多街頭抗爭係失敗而大家堅持要咁做…

理性討論

光復香港！

We are x

721 831 101